{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/marevo-beach.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마레보 비치 호텔"
    },
    "text": "マレボビーチホテルは済州に位置しており、涯月邑に位置しています。 当ホテルは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しております。 郭支海水浴場までは2分の距離で、新羅免税店と済州パラですイスカジノ、オーサロックティーミュージアムまではそれぞれ約20キロ、20キロ、21キロの距離にあります。 ハンダム海辺までは1.7kmの距離に位置し、ここからは禁煙室をご利用いただけます。 国立済州博物館と済州港国際旅客ターミナルなどの名所まではそれぞれ26kmの距離にあります。 最寄りの空港は済州国際空港で、約18kmの距離にあります。 マレボビーチホテルは、済州の中心部から約22kmの距離に位置しております。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "マレボビーチホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "マレボビーチホテルは済州に位置しており、涯月邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マレボビーチホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "マレボビーチホテルは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しております。"
        },
        {
            "question": "郭支海水浴場までの距離は何キロですか？",
            "answer": "郭支海水浴場までは2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "マレボビーチホテルから新羅免税店までの距離は何キロですか？",
            "answer": "マレボビーチホテルから新羅免税店までは約20キロの距離です。"
        },
        {
            "question": "マレボビーチホテルから済州パラですイスカジノまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "マレボビーチホテルから済州パラですイスカジノまでは約20キロの距離です。"
        },
        {
            "question": "マレボビーチホテルからオーサロックティーミュージアムまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "マレボビーチホテルからオーサロックティーミュージアムまでは約21キロの距離です。"
        },
        {
            "question": "ハンダム海辺までの距離は何キロですか？",
            "answer": "ハンダム海辺までは1.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ハンダム海辺では禁煙室を利用できますか？",
            "answer": "はい、ハンダム海辺では禁煙室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "国立済州博物館までの距離は何キロですか？",
            "answer": "国立済州博物館までは約26キロの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州港国際旅客ターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "済州港国際旅客ターミナルまでは約26キロの距離です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港で、約18キロの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "マレボビーチホテルは済州の中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "マレボビーチホテルは済州の中心部から約22キロの距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 520
    }
}